【台港連線】今晚20:50台灣會大合唱台語版《榮光》

直播link:

林夕出咗未